集Apple ID破解大法

小弟前排執左部iphone攞左去差館,隔左幾個月差館打黎話無人認領,叫我攞走,想拎自用問題係入面有apple ID綁死左,點搞好

唔錯 有新意
但都係比番部機人啦

比返部機人啦

幾有創意 不過毫無說服力 好心比返人啦

拎埋報案紙同警察證明去 apple，apple 可以同你洗左個 ID lock 去。

咁易比你破解到咩賊仔

年年都有人問...咩電話都解得，就係iPhone解唔到。解到既都唔會係到出現！人地都鎖咗你機乖乖地比返人啦。電話一上網都知你係邊。

先達有

懶到文都唔爬 抵你唔識發達